遊行去到幾點？

諗住宜家去

依家出門

6點就走？我到左咪走晒

龍尾喺炮台山
利申：塞緊喺炮台山
連維園都未到

會唔會有人留係到唔走？